林鄭月娥：回應暴徒政治訴求並非審慎方法

行政長官林鄭月娥正在瑞士達沃斯出席世界經濟論壇年會。

她在會上表示，若將香港的示威簡化為爭取民主及長期自由，可能是低估局勢；同樣地，若只因示威者或暴徒提出政治訴求，政府就要回應，她認為不是確保香港未來及公眾利益的審慎方法。

林鄭月娥早前也在當地接受傳媒訪問，重申自己不會辭職，又指整場社會事件中，沒有人因警方行動而死亡，若然警方執法有失當會受到法律制裁，重申監警會正展開調查，不會成立獨立調查委員會。

我冇嘢講

佢真係當鬼佬唔知香港發生咩事